原來cctai將達哥定為藍絲

有講錯咩？

廢事再分藍扮黃掛
是但喇
反而要幫ROCK哥平反就真 真係入錯LIST

球迷直播室都叫藍嘅我冇嘢好講啦宜家連嗰個樂囝都收咗皮

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

佢事實係藍

達哥都藍扮黃
咁黃子華又唔算藍扮黃？

cctai: 我鐘意你既話 藍都屈你做黃
唔鐘意你 反你變過街老鼠

除咗SPIN黎SPIN去仲識乜?

真係要拉埋黎講 可以解釋下既
大部份人覺得達哥過咗底線
已玩撚完 唔會升得返上黎
大部份人覺得黃子華未過 俾佢升得上黎
大眾觀感就係咁 其實唔係我話事
純解釋

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

大部份人=連登仔
結論：連登仔想點就點
純解釋

係咁
唔順超下次試下唔好企中間

樓下已經證實左係真

達哥ig story金剛棒.jpg

Rock 哥都藍

張圖咩人整都得啦。

無所謂，達哥單野+黃子華單野應該令到唔少人轉陣營

中立撚唔係藍係咩

bomba收返撐警言論啦
達哥story都屌警暴啦
gem都無奶共啦

Rock哥同男人eeetv都當係
屌你老母 而家係咪要學黑警咁斷送自己公信力

轉走D垃圾唔希罕
明知反骨仲留係身邊把托

rock哥真係要救

係囉，所以場運動變到咁

唔好話你老母生件垃圾攪到香港咁
繼續吹

又話唔介意人中立轉黄，但係又會有人屌番人以前中立

男人eeetv都冤枉啦講真 最多咪lmk模糊少少
Smith黃過港鐵前線件衫喎

達哥係奶共黃絲 深黃果隻

咁要睇下中立之前係邊邊既
迖就點洗都洗唔返乾淨

唔夠講變人生攻擊
典型連登仔
純解釋

事實證明反達係大多數
達狗公關災難令佢自己永不翻身

你咪繼續堅信黃子華令唔少人賺陣營

無睇過就收皮啦

學友

雖然rock哥上一條片幫騙徒賣廣告變左老鼠屎
但未至於係藍絲呀嘛, 721去元朗比鄉黑打都藍

咁得意 原來創作出黎既野都攻擊到你
原來真事黎?

我本來諗住跟你幻想下 老屈下D原因
點知講中左你痛處真係唔好意思

咩係奶共黃絲？

冇得再睇就收皮喇
件垃圾玩撚完架喇

中立囉

藍黃二分法

咁鍾意做港豬咪做飽佢囉
達哥柒唔代表佢係藍
黃子華亦無證據講佢係自己人

達哥邊個都可以踩，但藍屎華fans就一定無資格

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

達哥係奶共

原來真係無睇過

bob叔14年反佔中而家就上神枱
達哥連警都無撐過之後都有出post屌返警暴
bomba收返13年撐警言論 支持獨立調查
根本好多連登仔都無乜腦好撚容易被人帶風向

我記得樓主係著名達粉
佢終於忍唔撚住上水幫達狗洗底

睇過原來好叻
有冇覺得俾人搵笨當兄弟咁呀
定係有份抽獎真兄弟呀

你咁撚豬俾人搵笨都當兄弟因住衰收尾

Bob叔反佔中？

黃絲世界得黃同藍

有幾雪雪聲？

係，咁又點

其實係得是同非 冇中間

係喎，俾人搵笨tim

你同我講張圖藍絲整既我都信

其實佢揀得呢條路
一定覺得而家咁好搵D
唔洗你同佢操心喇

Rock 721都係現場比人打撚到見紅
你話佢藍我都唔多信

曬左幾年時間睇佢，覺得自己好傻

咪撚理樓豬啦曬曬自己啲時間

一開始唔表態
最後都支持三罷
=藍
即係永遠唔支持人變黃？

過客黎姐
佢揀左做狗 一係你就跟住做
一係就搵下一個人睇

冇第條路架喇

藍>黃
又點同黃>藍>黃

咁有公信力
留俾自己班友圍爐打飛機啦

咁2008年高登仔全部都係黃>藍>黃

我唔係咪得
邊個黃>藍>黃既唔該你去搵返佢
咪撚係到屈

我希望你繼續關注達哥 到佢做返文員仔既時候依然關注住佢

全部達狗打手

其實你係咪真係波台友？

同個話要搞到香港隊主場踢唔成嘅垃圾嘈做乜啊

即係全香港其實好少你心目中既「黃」
沈旭暉呀陶傑呀
全部都唔乎合你標準中既「黃」
係咪真係要咁樣分？

連登仔：黃子華唔計，佢含淚奶，奶得好睇

而家唔夠黃就係藍架啦
利伸 藍

你已經睇住佢被推落神台 我希望你可以繼續睇住佢墮落

一直關注緊，但係無吉魯兄咁密切關注住

做咩抄我

李萬璣割手足叫淺黃，達哥ming仔好無辜牙

咁又唔覺
佢地有柒到咩?

反而引戰狗一事玩死自己就攪笑
樂見佢翻唔到身

引戰狗真係唔抵幫，明明吉魯清係達粉黎

佢live講 話自己個陣係既得利益者

所以話曱甴玩埋D咩抵制藍圈真係on撚9

世界總要有呢d痴線佬
日日都心想事成會世界大亂

唔夠藍 放過佢

其實做藍絲咪幾好.
既然收得藍絲錢, 咪做好自己entertainer 既本份lo.

成日要人原諒, 做返黃絲content. 真係會精神分裂.

Haters gonna hate
啲人係要硬將6月後冇做過任何野既子華拉去黃
屌警暴罷工但因未完約而唔方便做到太出面既達哥拉去藍冇計架喎
連衛兵話自己代表大部分人就係架啦
反正我自己覺得達哥係黃 子華狗係藍就夠

唔通睇住人花式自殺都要救返佢咩

要死一齊死啦 子華狗

真
一早俾佢揀轉左轉右
係都要行中間

奶野係自己判斷錯誤
想食哂兩家茶禮
想奶共又想有人性

黃子華套戲上完 人影都冇啦
黃

正視聽
其實好易分姐
總之連登仔唔中意嗰d=藍 中意=黃
同佢政治取向有冇發聲嗰d冇關係既🙏

連衛兵鐘意攬佢 你吹9漲咩

其實好岩 條垃圾子華狗唔見公關好得去邊 而家死撚左去邊？

達哥根本就係逐步俾人逼到懸崖
然後到佢真係跳咗崖之後
就話佢自己跳㗎咋佢自殺咋我地冇逼佢

好彩知道大陸拍已經冇買飛

not my business

何君堯都係被迫
好慘

分明就係有班haters係到帶風 有班蠢西跟埋一舊去迫死人
同而家連登啲批鬥分化posts一樣

睇到以上留言
連子華神都屌
人地姓黃既！

達哥有冇殺無赦泛民? 達哥有冇勾結黑社會?

而家睇返根本大把出名少少嘅人差唔多狀況已經俾人當咗做黃

Rock哥都藍乜料

幅圖又入cc台數

連衛兵做野唔洗你教
我想邊個死想攬邊個唔洗睇佢做左啲咩

唔係cctai話要整既咩

集中kol 100啦
垃圾list

無所謂啦
反正個標題有cc台會多人入d
如果照直寫咩yellowhkers
可能個post推唔到兩頁

賓周馬無表過態 應該藍

Rock哥同Tat其實點都唔算係藍啦.....

黃傑龍咪又係照話佢以前提名777
依家派口罩又支持小店嗰d係公關技倆

藍到仆街 件衫

連登仔：黃子華不嬲有講開，今次無講姐》黃！
連登仔：達哥不嬲有講開，今次無講》藍！
Goodest logic 丫真係，公平少少啦好嘔心呀你班人

連登大愛-0-0:要派口罩比廢老
用愛感化淺藍同中立拉攏佢地

無興趣同唔想知佢嘅嘢

連登仔不嬲玩針對 搬龍門

要多得波台呢個反達基地

好多真兄弟喎
吉魯已經係no1 fans

啱

不過樓主唔知最反達係波台
今次標題打cctai都圍唔到爐

牙迖都收左台半年有突都仲有人提
佢知道一定好感動

梗感動 PR要俾錢請
傻仔唔洗收錢

印象中袁文傑好似係毓民老友嚟

講個笑話你聽：
達哥係黃

Rock哥都藍???

反燒=藍

你就真係唔知邊d人反達

邊個出錢買多啲打手 邊個咪係黃

笑撚死

我唔覺得佢係藍
佢係公關災難，成件事處理得好差

唔算
直頭扮都無扮過
啲人自己一廂情願

佢依啲叫跪低，個朵都臭左

呢期kol100計劃浮面
先知果陣點解咁多人屌達哥
因為中共想少一個有影響力既黃KOL(哪怕佢只係淺黃)
連敵人都知既事
連登仔硬係要幫對手，包拗頸

cctai惡到

兩邊都想奶哂 無賴到

一直關注
影響力100%

條仆街點會係黃呀

消費黃就有份

算

大部份連登仔都藍啦 個個淨係識係屋企推post報仇

香港其實有80%淺黃都係呢個態度

有影響力
你講其他80%人WFC

cctai大台話係就係 你班波台狗收聲

樓豬係咪開錯台

達哥係柒但唔會係藍先囉，叫人將中立拉攏做黃但又批鬥人地以前係中立奶過共

自爆？

樓上ive仔

我係隔離po直接持過嚟

隔離post冇呢張喎🤔

Rock哥都係藍絲youtuber！？佢721係元朗俾人打喎

#198 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Cctai:
達哥唔講野>講=藍絲帶，藍轉黃又點，已經過左底線
民主黨入中聯辦>鳩做=有進步，屌佢之前d 野都係熱狗，點解唔接受人進步

達狗做到咁撚賤都唔係藍都叫有爭議 咁我話我支持民主就得啦 洗撚冒着俾人打嘅風險出嚟遊行出嚟貼文宣咩

己亥年秋，天怒人怨。迖朝皇帝淋氏無所作為，致使牆倒眾人推。迖帝不甘於大勢已去，連問迖朝至寶國師綿氏何以解困。綿氏曰:「此事何難?只需千金征水軍，於兒登廣發言論，圍黃救迖，其危自解矣。」迖帝聞言，大喜過望，接連稱善，賞綿氏五毛而去。

即係柒唔柒比黃定藍重要？

咁連登仔（包括你）仲柒，係到死屈達哥係藍

一直關注賺錢

佢翻唔翻到身唔係我話事
樂見翻唔到姐

國難五金第一次小學雞式加價割蓆
我一路屌一路俾人話分化 屌到今日咪知邊邊講真話

杜生鳩派口罩俾佢口中既廢老 做埋d左膠柒事 我咪又係講兩句 柒唔柒到盡頭要睇佢點處理

迖可以掙扎成點我都好期待

依家係講緊佢藍定黃，佢翻唔翻到身關我咩事

正如我冇撐子華 都俾人屈我子華狗一樣
心諗關我撚事

達哥一開始唔表態其實大家都明都係因為一個字JA : 錢
點知佢唔表態損失可能重大左JA

簡單D講唔係黃唔係藍係太自私JA，咁佢之後都叫有出聲GE(?)

所以話佢揀錯路
先好笑
再黎引戰狗事件花式自殺

咁都翻到身冇天理
揀錯路有後果是常識吧
如果唔係係人都揀兩邊奶

圍唔到爐？？？

達哥間公司 香港電競總會 帶香港警察少年警訊電競隊去北京參加友誼賽

幅圖ig user出又關時事台事？樓豬食完屎先開post？

達哥幾時有做過藍絲行為

無話比佢翻身但佢做黃應該做的野咪分類佢做黃囉

係波台開post 屌柒cctai會易d吸引到目光
而樓主係成功既

唔出聲就自動轉藍
咁99%既藝人都係一樣
包括你地最鍾意既陳奕迅同早幾日捧到上頂既郭富城

其實佢鬧人引彈狗
同連登仔呢幾日屌鳩人分化
係一撚樣達哥是無辜的

WFC 佢兩個有冇日日怨婦咁要人幫佢平反

Rock哥都藍？cc台

達哥開頭唔出聲咪又係比人針住黎屌
收撚皮啦你 柒到

時事台同ISIS一樣 最撚極端同最狂熱嘅伊斯蘭教份子

學連登仔護航班tvb黃底藝人：佢有約在身，達哥仲有班𡃁要睇住，話割就割？

仲要達哥係有出聲，差在未講五大素球

原來藍絲會支持罷工

原來藍絲會話警暴

Rock哥都藍？佢哋有冇認真睇架

達哥有叫人幫佢平反？

達哥舊時日日講平反64笑鳩紅太陽個陣
你d撚樣仲未迷完京奧
14年達哥係sleeping dog講咁多野
你地都唔知醒左未啦
雙重標準 無限標籤

根本事到如今 達哥係黃定藍大家都心知肚明你可以唔支持佢 但如果你仲不停話佢係藍 係咁分化 咁我會懷疑你多啲

佢同rock哥都出名偽黃

人好多時都係感性排得比較前
印象中黃子華好似無屌柒過 fans 屎
達哥有

又內戰

廢事要同你拗有冇PR公司接JOB做野
轉個講法

WFC 有冇人日日怨婦咁幫佢平反

達狗唔夠人氣咩？要上黎R 人？

係
當時咁反共
唔知點解今次奶落去
就係咁先令人失望

奶就奶 唔奶就唔奶
奶一半唔奶一半個反差大到自爆

沈旭暉上年四月先喺大公報吹奏大灣區 快啲狙擊

等佢仆到直一直 再有人幫佢平反先算

達哥有親戚係差佬
咩立場唔駛講啦下話

你老母係藍絲
咩立場唔駛講啦下話

大丁親戚係藍店
咩立場都唔洗講

我老母都係藍絲
所以斷左家用同聯絡
慳好多
第時佢有病仲唔洗照顧
正撚到

拉

亂反達 痴線

成條list都係垃圾 0價值

其他唔出聲支持就叫中立
達哥遲出聲支持就叫藍絲

屌你老味根本兩把尺

本身覺得達哥串過馬撚 經過男人eeetv一事之後根本就達哥行得太前
成堆引戰狗 係男人eeetv太善良 仲喺度同班連衛兵解釋咁多

單春喺ABC，中立撚邊度都唔幫 wfc

連登仔：

拍片出story就變發癲同扮嘢r返啲fans

佢出名盲反達哥架
起佢底自己睇下啦
唔好同佢認真 哂你時間

唔洗覆佢啦
條友盲反架
同佢解釋無意思哂你時間

嗰個樂仔係咪講完嗰個撐警post就收左皮

推

你就係 從來冇藍過

呢個list達哥同男人EEETV都係黃

藍你老母 今次都唔撐你

Cctai：所有人都係藍

唔同達哥比較
黃子華一月先出條片, 仲要內容完全唔關抗爭事都可以係深黃
有D黃店9月後先加盟又要查人6,7,8月有無參加抗爭, 無就當偽黃
CCTAI永遠不敗

cctai會話達粉/波台友/五毛出黎攪輸事
永遠不敗

連衛兵

見到班兒登仔咁樣已經完全嬲唔落達哥
根本成班hater想人仆街多過道理

屑cctai話係就係啦, challenge佢地都會變深藍

攻擊得森美唔係五毛就私怨 大家唔好又俾人帶風向 得唔得

真係慘，達哥做足有突，都要俾人話藍

冇錯呀

點解連登愈黎愈多喱種講講下無啦啦侮辱人仲要覺得自己好型好串既人？成個岩岩升中一每句說話都要特登加幾個粗口字既小學雞咁

連衛兵最新名單，森美

之前我話達狗係藍係連登被人屌喎
連登仔話佢係淺黃唔係藍喎
求平反

等緊你

條垃圾自己屈場運動變成咁既原因唔好中間係到加把閪口又唔睇前因

事實就係捉鬼，圍內互批，黃絲門檻高（咪姐係係地要捉既所講偽黃同中立要定性為藍）
場運動先慢慢無曬行動
你條友唔夠講就攻擊人
似足佢地咁